好耐冇食嗰啲美心西餅.....

好鍾意食嗰啲$4.5嘅西餅
對於我哋呢啲窮人來講真係好正
仲記得初初嗰個禮拜冇食到
個頭好暈，返工集中唔到精神
夜晚成日失眠
仲因為咁搞到冇咗個女朋友
但係而家過咗幾個月
終於戒咗西餅癮
有冇人同我一樣？

作埋哂d垃圾膠post
Show Blocked User - 一切都無能為力

冇